泛民派要求分拆審議警隊加薪 保皇黨轟政治炒作極其不合理

不過唔理啦
楊岳句有險可守嚴重d
一齊屌泛民先啦

PS 有險可守句野14年講
呢單就最新
點睇都係屌呢句有險可守先最合理啦

下，佢話人政治炒作！？

議會監察成員質疑「葵涌和你宵」要求有意投標開檔者要表明會唔會捐出活動按金，畀涉嫌洗黑錢案、戶口已被警方凍結嘅星火同盟等

佢地自己咪又係咁，戇鳩

正苦取消煙花表演係政治炒作

喂喂
平時屌有險可守個班呢？
唔見晒影？

推

屌保皇狗冇用架
佢地唔會因為你地改變
所以屌自人就最好

拉
分化
樓主係5毛熱狗

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

On9

我係熱狗
我屌泛民先

今次加人工又要over his dead body啦

黑警個薪酬表係另外分咗出嚟，所以分返開嚟傾都好正常啫

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉